會唔會唔想用自己手機去影公事d相?

部機想keep都係生活照,
公事d相用完就del好麻煩

要員工成日影相應該俾部公司機

工程撚表示成部手機都係

公司相機又舊又慢mon 又細好難用
無電用返自己電話
天堂一樣

盡量唔好, 比如話做醫療, 有時少不免真係要移動個人資料, 一用手機....

有時多到索性買部傻瓜機番黎影

我之前做果間醫療公司，manager 仲想用 WhatsApp 做埋 email d 野 tim

CAP 佢圖, 幫佢掟上INTERNET, 睇下邊個死先

哩D MANAGER 應該被淘汰啦

寧願出部平平地既機，都唔想收工都見到啲工程圖